深夜鳩up

希無人未瞓
一齊傾下計

唔得喎

咁好啦

收聲啦

翻緊咩

三淫行必有你司⋯煙

語錄撚

you
r.i.p

廢青

唔想同你傾計，ok？

毒自一人

哈哈

準備訓

早抖啦
我仲失眠

啱啱訓醒

安西教練 我想屌女啊

首先，你要有女

巴打住邊呀

做咩唔訓？

失眠
你呢？